Yahoo 又帶風向

唔該，一人一票投死佢

推

有冇幫下手啊